想問我老母是咪俾人呃咗?

佢話街市D人同佢講呢D係台灣愛文芒果

食咩芒果 快啲出是靚晚啦

明顯西瓜嚟喎印度佬

叫佢試下氣炸愛文芒

米癲拉

水仙芒都唔平

【氣炸鍋做果乾】芒果乾

仲青過定仔塊X

愛定芒

不了

樓主做打手都唔識野

我是愛定印

未熟姐

莊錠欣？

愛文芒唔是紅皮架咩

很正

韓市長失業你係唔係搬去高雄

on9 定仔一定係粉嫩靚鮑

呢個royal級黎嫁wo ching

你典知...

得我先知係咩色

知你想講下流野

India: 我可以下

我唔會話俾人知定延是咩色的
因為只有我可以獨享

定仔都唔會中伏啦

屌

定仔中左樓主伏

你死開啦 定延跟咗我㗎啦

印度氣炸癡頭芒

我保護定

連你鄉下d印度芒果都分唔到

俾你老竇呃咗

米癲拉
我宜家獨享緊

ROYAL級

去搞阿彩啦屌
咪整污糟我定
定得我可以品嚐

HE: 我全都要

我兩個都搞

死開啲啦 成日想定延剪佢唔鐘意嘅TB頭
支持定延留長頭髮嘅我先值得擁有佢

咪下流啦

無論咩定都是我的

她是我的

唔好乜都氣炸好唔好

咁蠢㗎印仔

定的美腿 靚鮑 正腰 胸部 可愛的臉 全部都是我的

老母買

台灣芒果呢啲咁高級嘅嘢要問問葛珮帆先識啦